怯，就輸成世。所有香港人繼續上街！

怯，就輸成世
所有香港人繼續上街
十八區城市游擊戰開始！真正時代革命！

全民蒙臉，繼續上街

全民沽空港紙，港市，趁未收